曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論及AJY集中屌柒區（16）#IZONE今天解散了嗎

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格

pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48遺珠及屌柒MNET集中區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的屌柒mnet討論區

食屎啦mnet

除了曹柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

辛苦了

#izone今日解散了嗎

唔係P字頭差啲搵唔到

真係用呢個名

辛苦裴娘上緊堂都要開post

第一頁留名

留名

一
頁
留
名
！

#IZONE今天解散了嗎

仁美留名

搵次仁美圖多過nako得唔得

留名先

裴巴好波
#IZONE今天解散嗎

仁美真係好CUTECUTE

仲入去眼怨 ，我地唔適合個到

利申：個到冇連登毒撚嫁，全部同d idol好熟，成日一起吃飯聊天嫁

hi 油飯

阿邊個

打醒你班低智小學生

個ON9仔仲追緊PO黎DISLIKE架?
屌

你既人生會唔會太空虛呀?
我屋企個保安mon個閉路電視都冇你咁勤力

裴巴你自從一夜成名之後就整定啦 以後你負責開po啦

我敢講佢勤力過屋村保安

佢係咪笑緊我毒絲樣

唔得

留名

屌

好老實
我開頭都好憎牛屎

因為佢開頭D表情真係好誇張
係後面冇咁做作我先唔憎佢

仁美飯留名

我已經睇開咗

笑緊你係有棍絲

其實開頭係真心反
後尾好似冇野

啲人仲好似覺得牛屎呢個朵正

仁美飯再留名

其實除咗佢嘔橙汁OVER咗 我覺得還好

:邊個咁得閒dislike 1001條comments 信唔信我一個平底鑊煎落你度

心智未成熟既走埋一堆就會搞到咁

吹玻璃果下我到依家都記得

個個都俾人反過架啦
除左Nako 好似係

JM9

決賽做C位仲OVER
嘔橙汁反而無乜野, 知佢係玩日日劇既野

仲記得反Hi醬個個話佢肥

肥

其實佢明明手腳瘦到咩咁

咁瘦都話肥

唔係話貼咗車汪出嚟好多負皮咩
車汪依家喺我心目中同夜娜平排了

櫻被反好正常姐,個個top都大把anti

反佢表情over咗啫
見到佢同其他日韓練習生感情都好好 仲要排名第一

逢紅必反 逢反必紅

幾時

條友 我都廢事駁 咁口味嘅野唔係個個樣

個邊覺得只要反佢個d pick就是毒撚就是宅男就是盲反，咩人都有hater嫁了

不過IZONE區d人全部成功人士，理性思考不了

不過第一次有人叫hi醬做肥hi真心笑左

話人醜/唔醜都沒咩討論空間,完全block好過

好衰但真心笑咗

應該係concept後
第1次見有人黑采元既comment 之前明明一直冇鏡頭好少人講佢

咩叫JM9 ?
另外點解你把傘係紅色，我果支紫色

仲有唔記得你哋邊個叫牛屎同仁美個cp叫牛hi

車汪俾我感覺只係好踏實 唔似權F一直都排喺比較高排名
靠住自己一步一步由車邊->中間位->入到頭12

咩人都有anti 係睇下出黎護主既有幾多
個時崔藝娜飯唔夠櫻飯多 所以失守

尋晚Miho 講野節錄

係夢同希望呀

笑咗

連夜煙巴都入來 ，睇來果邊都有中立粉

鄭中基召喚

我要落地獄了

即係一開始MNET就想日本妹第一集出醜

有聲嘅

一係溝通上有問題

到最後先明白日韓合作係笑話既我，已經覺得自己好撚蠢同冇力再屌ajy

其實唔係嘅 s1 都係咁啦 大把人唱歌跳舞俾人評去F
佢地D算係咁啦

第一張係邊個stage?

個翻譯炒得？

唔記得邊套電視劇第十集客串做練習生

點算 睇睇下覺得高朱好正

我都好天真
我冇諗過佢決賽竟然會咁明目張膽造票
我以為佢最多都係鏡頭惡剪下

咁其實好心你個MNET就唔好咁剪啦
橫掂都郁手換票不如一早剪得好好睇睇
起碼大家睇得開心D

我都係得好少部分同大家意見唔同

我覺得佢票都懶得做
直接調左短算鳩數

前兩季可能我都係單PICK
所以當時睇我又冇咁覺佢咁衰格

想睇榮B

咁好心唔會迫我地睇咁耐COOL呢啦

PRODUCE48遺珠討論及AJY集中屌柒區（15）AY(NO JJ) 風紀唔好追擊我

1.sakura noe miyu miho chiyori ann

2.

3.

4.溝女王原來係一套電視劇Bravo My Life第10集 客串過選秀參賽者

5.如果大家想聽返哂PD48嘅歌
係YOUTUBE搵到個懶人包

6.

7.腹黑hi

8.頭先話想食 轉頭已經比人改圖

9.Miru twitter新相

10.佢痴撚咗線

11.
12.-;- = 家燕媽媽

13.不重要,我想po姐

14.hi chan 755

15.

16.Noe: I was (close) with fromis9 Jang Gyuri. She was in F class. She was my type(?). I became kinda her fan.

17.小伙子長大了

18.0902nako bb公演

20.mk hi chan

我係果邊已經盡量公道咁講去欣賞佢，但都係收咗好多負皮

我相信負皮佢果班離不開幾個想法
- 眼紅佢努力但無鏡頭無人氣
- 覺得佢發姣 ，個鼻又唔靚
- 依然執著緊4mi朱里佳恩
初媛海允無份出道就入佢數

練18個鐘唔比人走咁癡線

唔駛對負皮咁上心啦......

負皮原因可能係唔關彩元事
係唔鍾意樓主
利申 我比正皮既

睇開d啦
btw佢後期入左話題榜top10 4次
冇無人氣不如話d fans低調

你地推咁快，點負皮得切喎

Bravo My Life 第10集

Thanks

好感動呀 呢家連登咁多仁美飯
一開始頭幾集冇人識 得我推 頭一集仲冇鏡頭 係第二集C班比人簡出嚟跳 先開始有人識
我係比佢自介既啦啦舞吸引 之後瘋狂搵佢啲綜藝

佳恩ig story
飯好偉大

依度應該個個都中意仁美
差在係咪首推啫

我講完野就會算唔會睇返轉頭

舉報撚

本甜人美個面珠燈世界第一

同意
我都中意仁美,不過唔係首推

好難唔鍾意佢 塊面真係好得意

我首推仁美

個總結終於冇我

我都係因為塊面開始留意多左佢

珉周

我係覺得把聲好得

我點都要推左娜榮先
已經少人推

見到即刻燥撚左 po話批鬥__係無中生有
咁既說話都講得出 到底有幾咁盲撐

真心定假膠

娜榮 好似真係除左你就唔見有

記得佢有份喺48po打過交

下尾應該岩岩放學

裴巴自爆易服做學生妹六年

我有2 Pick嫁

12pick

所以咪要推廣

我都見有人提返彩元先摷返哩個，點知望到已經咁多負皮

成班都食屎大

突然發展成咁嘅

裴絲.jpg

成個48就黎俾你搞彎哂溝女大師

想問吓所謂嘅嗰邊姐係邊個po
有d想觀摩吓

其實做人要放開啲，自己主推做錯嘢唔好盲目護航，亦都唔好話其他人無中生有

唔緊啦我哋都只係小數
隔離油飯做咩咁在意我哋講咩
就算冇咗我哋____都可以㗎
反正咁多愛國泡狗

唔係假膠，舊post都入過嚟

兩邊隔空回應

IZ*ONE 討論區 (1) 準備好10月抽娜b小卡未

LIHKG @ Android

唔想過隔離罵戰， 費事俾人話連登毒撚入去踩場

大家都冇野講到咁

把沒有的說成有。 指憑空捏造。 出處： 明·施耐庵《水滸傳》第四十一回：“你這廝在蔡九知府后堂且會說黃道黑；拔置害人；無中生有攛掇他。
話無中生有嘅唔該睇返#1
佢唔搞嘢又點會有得比人講豬兜

曹婦係真係有實質做過野嚟證明自己衰格 好過佢哋靜係識一味鬧人肥矮柒wo

算啦 唔好同果D人一般見識，狗咬狗只會映衰自己

笑乜鳩

首推 同娜榮cp

邊有
真心好想睇同nako既團綜

你平時點貼圖我都可以當睇唔到

你話鬧佢係無中生有就真係好過份

我平時都淨係入去貼吓膠真 一句都冇講過曹婦
都唔係咁過份呀？

我係因為佢一開始教返啲 韓妹跳舞所以留意佢

油飯眼中
唔中意_____用證據講佢點解黑人憎=無中生有

唔理咁多罵戰和負皮啦, po nako舊相洗洗眼先

Nako Nako Nako Na~~~

:係咪有人叫我

誠邀大家PO圖

選擇性失明，#1有圖有文字點無中生有

點知

咁唔可以全部人F既

乜你哋成班當我講真？

出現了

油飯logic:我唔覺得佢有做錯事，你哋唔應該老屈佢
然後就憑一句我覺得，就話我哋無中生有
但嘈飯你哋知唔知咩叫客觀事實，主觀評論？反佢係基於客觀事實

學miku走左唔返去米得

好敏感

相呀

如果第一集咁快就做馬 後尾D集數就凍過水

縮開你隻手呀

周圍放閃

你第一張未blur

有好幾張miru 同清純 真係好似fd咁

第一集開結就跣d日本妹
一路AJY 究竟伏左班日本妹幾次
好心痛Miyu

尾哥

對唔住唔記得BLUR返
唔留意

你第一張未blur[/quote]
對唔住唔記得BLUR返
唔留意 [/quote]
屌我又自膠DEL錯圖

屌我以為講緊blur啲咪 sor

每日一膠

我都想坐大脾

海允

我都想比美瑠攬

我上緊堂忍笑忍到塊面抽筋

屌你
差D笑到噴水

做咩要BLUR啲咪

我完全唔知你哋講緊咩

大髀

小學雞都未識咩係論點據証，體諒下啦好嘛

嗱

你咋

留名
btw負皮呢個po嗰五條友真勤力

之前見到MisaMisa貼JYP拎著咪，但支咪打咗格
我都好嬲自己會被misamisa污染咗

MOLA MOLA PICK JYP

上個PO有7個

又攬又坐大髀
點解果個唔係我

留返比你唔同你爭

唔好召喚

笑左，個邊靠攻擊尼邊d舊事黎推po

唔好提個邊啦

新po lm

咁呢邊係咪靠恥笑對面黎推PO

算啦咪再講隔離
我哋圍爐打飛機算

大部分都比人反過，睇開d啦

至少哩邊笑得有根有據

好亂

此女只應天上有

放心，尼到唔使

係我犯賤姐 ，我錯 。
以前少提，以後更加唔會再提

出面post一眼認錯係miho

我都想講好耐呢邊似izone fans區多過隔離

下傾左咁耐原來隔離PO個人真係曹推黎架?
我一直以為佢假膠曲線PO
原來係真膠

完咗咁耐我都已經收曬火 不聞不問就得 咁好火做乜

昨日post埋link通知都無人理
仲要比人dislike

細細粒 一定好好攬

負評嘅嘢睇開啲 我舊區個陣固定收三個以上負評 dislike pick係我係我

其實係因為曹太篤眼篤鼻
我一入嗰邊po就好似要接受佢咁 但我接受唔到
喺度好似舒服啲

依到好似收左火好耐
仲要每日定每個post都一定有啲野笑下

咁唱cool呢未

想扮睇唔到都好有難度

又講 我都話佢出唔到道我先至唱

你講緊邊個?迷妹?我都唔知佢真定假
同埋我想知隔離po個樓主係咪曹推

其實呢度都冇乜火
純粹要綑綁我做團飯唔太接受到

講緊隔離post咁好火 仲要學埋風紀啲玩點名 邊個po邊個留言去批鬥

我講緊隔離post

其實唯應該係解做唯一兩個
如果唯到11個仲叫唔叫唯

exactly

櫻花細個好QQ

多鳩餘
一早唔出聲
等d人走晒先黎屌空氣
唔講啦

其實我唔係反牛屎,但係隔離PO爭飲牛屎橙汁...真係好嘔心

屌你老母所有泡菜撚同我落撚曬去地獄啊屌你老母

佢哋道德魔人 改過邊個花名笑過邊個就要揪翻出嚟鞭屍批鬥

好多人上左水
HI

以前真係剩係聽過HKT48個名,歌真係無聽,AKB頂多主打有聽過下
以前唔覺櫻靚,但去咗PD48之後,原來真係有人咁有centre特質
PD48最大特著,原來48G都有好多跳得之人,起碼唔係典型fing手fing腳轉圈果d

如果韓仔捧實力團,SPICA就唔駛咁樣啦... 所以睇化咗

講到尾,彩櫻推

唯一唔追

所以而家留守尼個post算 ，反正尼到d料又多過IZONE fan post

好耐無人話娜b
又拎返出黎講

如果下年搞pdexile

呢呀
小心俾人...

返工太苦，入來搵野笑一笑就算，當produce48吹水區，難得志同道合，只係間唔中唔合理嘅睇法會出一篇小論文發表下，但講真果邊個感覺係反感啲

我尋日都有係隔離PO YOUTUBE LINK, 但都冇人理

去到後期已經冇人反佢啦 班友唔追post on99

殘巴/人生巴
多謝曬

做乜鬼

咪理啦
小人行徑

心聲
現實世界都咁多戾氣,上個網都喊打喊殺,何必
搵到個comfortzone放鬆下就算

agger
真係睇得出佢係centre
同埋睇日本妹成長係幾過癮

專業放料

佢地咪屌柒區
自以為可以屌柒我地嘛

其實好似8-9集之後都好少人話佢

娜B我覺得平均都算OK,係表情真係好多時過火,我比較buy佢I AM果次,算係比較準確

佢唔做D OVER野其實冇乜野
而且佢人緣好似幾好,好多日本妹都中意佢

其實我都想講大家一早已經叫佢藝娜，娜b

係咪可以反向prove佢係整容

我記得去到concept評價已經好少人講藝娜

大家收曬火的話，下個post可以將屌柒區改名吹水區?

同意

我地都有人想屌jyp

之前係咪有miyu推話想送D手寫信俾miyu
我見微博有人幫到手
如果呢到冇人搞可以考慮下

唔好呀

咪咁留意人啦，喺依邊錫番

人格分裂未?

又迫癲一個

你點架究竟

屌
搞到我好亂

有無人覺得I AM兩倍速入面佳恩好sexy
仲唔只兩倍性感

仲以為佢假膠黎tim
miyu anti級既戲劇大師！？

撚人手法勁過mnet多多聱

AJY pd48害人不淺

咁負評咩人都比得 又唔係黑佢

好

反曹就屌人
又迫人做團飯
之後負評彩元係咩玩法

今個星期又要俾Mnet撚
Smtm Fans

3年後再會

佳恩

可能以為拉彩元落水就會屌少啲_____
會唔會太天真

咁care正負做乜

作為一個日飯單推member真係常識
你唔係要我鍾意櫻花就要我鍾意埋禾豬呀嘛，傻的嗎？

所以講團愛真係不了

SMTM 惡剪得仲勁過PD

思覺失調

西出口

日飯都有好撚多大愛撚

我懷疑同一推人剪

日韓唔同就係呢度
韓國講團魂ok?

not my style

One

真肓成節目
我唔熟48G,但我估係日本無一個比較有系統既訓練模式/平台比佢地進步?
我覺得即使其他落選咗既日本妹,呢次都應該學到好多野

dont give a shit
有日本member就要接受日式玩法
唔滿意可以踢返櫻花佢哋返日本

人少少都明

屌你 48G咁撚多人都可以講大愛 真係左膠到痴線

團愛唔係問題
你老母而家出團post但係個三個日本人提及次數少到西咁
你老母仲話團飯？

開定個smtm777屌柒區

愛曬三百幾條友
真係愛啊哈利老母

因為會提個班過晒黎呢度囉

SMTM 就唔駛驚惡唔惡剪啦
你有料咪得

比我抖下 又要屌多3個月

48G 本來就係育成系IDOL 全員素人 一齊成長

你可以用錢決定佢地企咩位置 做D咩
佢地會問飯自己咁做好唔好
有握手會俾你直接對話 去建議佢應該點做 (不過 可免則免啦 說教廚會俾MB討厭)

聽開rap都廢事睇
有ajy野真係少睇為妙

咁講的話,難怪對應差D都好難上到位

啊我儲左成個星期既怨氣一下去左個邊爆撚曬出黎

何必呢

算了 ，btw我想問點加密

低調啦

reply page係貼圖果d key果到有個鎖

一路淨係追呢邊post搞到我而家都想過去果邊望下

無記錯既話
係［member][/member 後面加個]

其實呢到前身係PD48 POST
推到110
之後先有呢個POST

我想講
隔離POST真係好多野睇
指原+MISA巴

如果過去個邊玩小心俾人話係呢度post d人得閒無野做過去屌人
我就有d唔同潛左水咁耐佢地應該唔可以屌我係呢邊既人

我忍撚左成個禮拜la今日終於忍唔撚住

其實好想新團去到美國都多人識。
但又唔想益曹婦，真係好矛盾

快啲推爆依邊先

係咩
開左SEM都比D COURSE搞到冇哂火

屌我過去搶1001

風格好難係美國紅

嗰邊有排呀

你真係太睇少我
加埋misa巴最快紀錄半個鐘30頁

我都唔係呢邊嘅人喎 我係舊區人

_ _ _便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「沒提日本妹不能算不……不是團飯！……日本妹的事，能算團麼？」接連便是難懂的話，什麼「毒撚圍爐」，什麼「屌柒」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

唉算啦 收下火

好難講 bts都唔走歐美風啦

有個收集位 我記得

仆街啦 禾珠真復活

SOURCE?

珠po

呢個真，清純no.1 apink都做唔到紅爆 ，只是叫係美國有fan咋，呢團咁既野

爽，始終48團不能冇左個龍頭

世界大戰抹黑宇宙了 can u feel

屌你

misa巴你係咪覆緊我

冇d咁嘅事唔明你講咩

下個索性駁返no.叫pd討論區127

巴打你咁世界仔，個邊過得還和平嗎

龍頭

唔講啦你識玩㗎啦

kkk

做咩唔搶依邊嘅1001

大約係110
我唔記得個實際數字

你已經係呢度既永遠1001

留俾你

pd48討論區去到112未爆

叫pd後續討論區?
又唔洗改number

咁下個PO名係轉返PRODUCE48討論區（xxx)?

牛屎都算最尾洗底成功既

有個111掛住produce48 牌頭屌賽果

屌柒區咪幾好
幾有霸氣

我哋依邊推爆先定係隔離會推爆先

都OK嘅

你哋討論完再揾我

想diu架 但真係哂gas

個邊開始罵戰我估係個邊

隔離世界大戰緊

費時比人話怨婦圍爐

氣氛太偏極啦

Ok 入去觀戰

推完我個112先

你未見過我一個被全Post圍攻果陣

等我都入去睇下做乜先

好耐之前啦

好似係

今日唔見小飯粒嘅 ?

星雲巴同Saho推都係感動世人系列

有冇人可以同我講第幾頁開始世界大戰

佢好過Saho巴,得佢推saho,冇人幫佢亦冇人反佢

由有條友入黎話圍爐
到有班人圍屌佢 屌走佢之後
呢到某啲人已經惡過共產黨
之前咪慢慢個個都覺得自己好出位

小飯粒去咗邊?

發生咗咩事？好耐冇入嚟

不如下個po叫PRODUCE48後續集中討論區（112+17 ) xxxxxxx

我覺得係26頁開始

其實係邊個
因為我好少屌人

同問 我係咪惡過共產黨又覺得自己好出位？

嗰邊搞咩？

MisaMisa貼'Lee個好玩'開始

睇唔明D人立場 好亂

睇緊 好撚痴線好勇武

拿我一向和理非非嘅 唔搞事

點解話有area同post我地討論，之後佢地又要用我地以前d野來屌我地獲得快感

樓上巴打不如講多d
等大家反醒下

呢度有隔離post直播未 個個去哂個邊觀戰

我錯了 今日禾珠復活 我應當洗心革面悔改 去辛者庫倒屎先

係囉
我真係想知

都唔知係人定係鬼 有人屌曹婦又唔會覆 有人貼曹婦又唔會有人屌 每個人係個post 入面單打等開戰咁

開始爲嘈而嘈 on99
係咪隊野未出道冇野傾

都幾好玩

Double standard

曲線推post

鬼叫隔離post冇時間post新聞/翻譯 有時間查舊區揪人點名binc 召喚曬班舊區人上水應戰

執柒咗個po佢算啦

唔講邊D人啦
如果意識唔到可能係我問題啦
你地都接受到

無眼睇

老老實實 我由決賽開始mon Post到而家
覺得隔離好似想屌返轉頭 呢到反而仲似Izone Post
利伸先 PD48由頭追到尾 唔妥個結果一蚊不課

係邊個post? 我又入去食吓花生先

人哋話唔似得我哋
佢哋要返工返學㗎
所以乜都唔得閑PO

真係我 oh shit

可能我意識到
但係唔記得左

隔離POST話依到啲人都係48G飯
召喚韓飯巴絲過去

成日話咩風紀mon post
呢到都一堆風紀啦

講戰鬥格第一第二都未數到你既

ERII SR

冇團綜冇行程冇相睇，悶到仆街

其實我屌人好少睇名嚟屌 因為我老人痴呆 唔記名嚟屌

粒花生又幾好食 g持愛國者導彈misa ching

惠里showroom Wo

真係射死佢地

恵里showroom on左 大家收下火睇下

已經屌到俾人完全封鎖

風紀個單其實都成個月前嘅事

隔離POST好好笑

一陣番到屋企慢慢花生

究竟邊個搶到隔離PO嘅1001
好緊張

想問完全封鎖係未會見唔到個post
哎啊佢無得再做團飯la

真mon post撚

有冇人好似我咁兩邊行嚟行去
好有趣

真.焦土

呢到

禾珠復活

因為你地D Post真係我心聲 同埋有時會好好笑
開Sem樂趣之一

最重要開心

極同意

你哋真心個個屎忽疤

聽聞明日cb
撞到ii zone

痕

痴撚線
真係復活

連登毒撚唔似佢地有工返有學返

食隔離post啲花生食得好開心

係邊個post

禾珠降臨

瘋了 都瘋了

IZ*ONE個個post

流量又黎

search iz*one 討論區應該會有

隔離計數撚都出埋

打 給我往死裡打

連登毒撚留名
我每日都係到扮學啊
同埋我唔明咩叫依邊淨係喺到討論POST名同屌人囉
請問點樣憑空屌人啊
依啲就真係無中生有啦
我哋明明有片有相有證據分分鐘仲多過隔離
見到唔啱屌人姐
唔係咁都唔比屌掛

隔離啲人

理科撚唔識英文唔識日文 識計數

明明係我哋屌 佢哋係撐izone
點解而家好似調返轉 D source 我哋仲多過對面
團飯喎

點會係無中生有
當初ysp單野
mnet自己預告都剪左出黎

團愛唔會令佢哋自學㗎算啦

隔離post 入左去一分鐘頂唔順出番黎

sor太多粗口對唔住

世界大戰
MISA巴指原巴同孟巴仲戰鬥緊

睇到笑出聲 d logic 好好笑

吓佢油飯嚟架

各位冷靜吓睇吓erri 好過啦

睇ing

依個post駛唔駛反埋禾珠

佢地有擲名邊個黑過邊個
仆街
會唔會有我份
我成日屌完都唔記得

好似Miss左好多野

我都有

其實都好多

共產黨都唔夠佢地咁專制

唔好煩啦 不如玩串d 去番音樂台開post
個post就pd48個個都比講 係唔講曹婦

冇睇po一陣 好多花生食

仲趕得切

我好少屌人講真

主戰場係對面

駛唔駛幫佢地頭post整個擲名list

其實呢到都比講
除左

我同意
反正都係我開

過去食左陣花生
辛苦哂misa巴孟巴指原巴

佢地好勇
欣賞

明明係你爭住出

其實點解突然會爆發戰爭
利申:冇Mon過隔離個Post

番工狗同問

動議
1.開音樂台
2.改名唔叫屌柒區
3.全部pd除 之外都傾得

請投票

對面好似已經輸左

係囉 明明呢邊大家都係吹水性質開開心心
果邊就打哂仗咁 平時返工返學都夠攰架啦 佢地唔辛苦架咩

上一陣堂好似miss咗好多野 追唔切po可唔可以問發生咩事

係要搞到咩對面唔對面都唔知JM9

乜wanna one都有分po架？

一轉眼推左幾頁
之後個個好似食左炸藥咁 有冇懶人包

正係知摘名其他都唔知

曺柔理討厭區 (1)

本身佢地係真正iz*one po 只不過我地反而更加似

都痴線啦

事源係個邊想洗白某d成員
又bin返以前舊po d人

但講講下我都睇唔明

隔離其實係咪CLS㗎
我哋個個都好撚唔得閑㗎
我哋係淨係PO自己中意嘅人㗎啦
我唔憎佢咪團愛囉不過我唔會關注或者順便PO埋啲相關資訊
電台仲要怪櫻推自己唔討論唔翻譯
仆街明明有即時翻譯
好團愛啊但係我唔會問返睇返佢做咗咩
會用團愛去捆綁其他人但係實質有嘢可以表現自己真係團愛就係除咗本命WFC

其實想洗白邊個
無追po想問下
一嚟就打緊仗

洗白我哋呢邊一直都唔中意嘅嗰個人

第三第四名

無追po 想知發生咩事

藝娜
好似係

我記得自己屌過邊個笑過邊個架 但我肯定去到最後一集我只反一個人

要加埋死魚眼係前面

一個團po 一個202 po

屌我㩒錯負皮咗

坦白講 點解我中意一個人就一定要中意佢個團 唔係我唔想中意係真係某啲人搞到我中意唔落囉

咁都成理由

娜B
__明顯係假膠

搵唔到本身你quote個層係邊

大家都比人撚左啦

乜藝娜仲有人反咩

其實你講緊咩

都係音樂台？

根本就冇

娜n同
佢地話多人反呢兩個係因為有人係post帶頭吹風向
大家都係冇腦跟風盲反

醒目呀，日本七國咁亂，佢就復出，肯定冇外人屌佢先

係呀

唉，好唔開心認真討論到人都走埋

點解我只係搵到一個
可能以前俾人攻城block 9左一堆人

講完

我唔知
不過如果我係真團愛嘅話就會個個都睇
見到有料唔會理邊個會直接PO
不過我好明顯唔係
因為我好憎____
隔離嘅問題係
自稱團愛
但係實際
跟住再用團愛去捆綁其他人
我唔明嘅位係依到
點解可以咁DOUBLE STANDARD
真心你冇興趣咪話冇興趣囉做乜要扮團愛跟住揾一堆理由話自己只係唔得閒所以冇關注到
我團愛但係除咗我本命係我無論幾忙都會關注之外其他嗰啲

應該係個堆

咪係 點解咁中意攞住團飯個身份打飛機 聽落威啲？

其實我咁睇
要洗白咪洗白又唔會影響我地對 既感覺
人有自我判斷對或錯既能力
如果真係咁易因人地洗白而去 鍾意或改觀 咁就算吧啦
On鳩既點都係On鳩唔會因為你一句變正常人

算啦一人小句

其實佢哋咁樣洗白娜B會令我反感佢
冇啦啦比人屌
BTW下個POST我PO返去音樂台

好搞笑佢地自己人又互屌

少***

大家入直路唔使煞車啦

聽落好似多啲人係佢嗰邊咁

被你哋激到癲咗 突然割曬蓆叫你哋入去幫手屌人 jm9???

人格分裂

叫佢哋搵呵返

認真咩 真係CLS㗎
我已經冇興趣同班癲佬講嘢
如果真係好低智嘅話記住CAP低大家一齊恥笑

做左陣野收工又好似發生咁多野

由佢哋啦 各自傾各自

例如你張自拍

追pd48經常發生既事

可能係
我都冇咩留意202個邊
而且兩邊都好靜

講起跟風我反而諗起saho

洗底就算啦 都預咗
最撚搞笑係講到好似依度個個廢青唔撚洗做咁
做到成隻狗咁呀屌你

其實全世界得佢哋要返工返學
其他人都係喺到扮工扮學

冇諗過剎車

要返學返工架

所謂道不同不相為謀
自己邊面傾得舒服咪邊面傾咯
無謂嘈嚟嘈去
大家企嘅角度都唔一樣
又點會三言兩語就達成一致呢
既然係咁何必搵自己辛苦 格硬睇埋隔離post

aga

冇花生食都唔過隔離

真男人

PD48 > AJY48
當初為左投票而比錢淘ACC既朋友而家有無後悔

重回正軌

唔好提啦好嗎

sunk cost is not cost

召喚下買20個ac嘅人

10蚊姐 由佢啦

我見有D人直頭2邊都有留言添

econ jj

又水浸

Me 50
仲有第二輪先買

睇書既,無讀過

such as唔幫我嘅小飯粒

唔好擲我名

我見有巴打買左10個

兩邊都會睇
有D根本為嘈而嘈

佢哋宜家令我好想BLUR埋崔藝娜個樣

如果唔係冇啦啦CAP圖清算應該唔會搞到咁

我就好簡單 唔鍾意嘅人就skip哂佢 當睇唔到
所以我會睇個post 但skip哂我唔想睇嘅人

I am之後都無反過藝娜

唔清算邊個得閒拎佢哋偽團愛嘅事嚟屌啊

佢哋係咪打到自己人都分唔出

娜B是無辜的

咁又唔關藝娜事嘅

180906 ANN 櫻花提及奈子CUT
翻譯: 奈子在唱了小女友的側耳傾聽後就好像改變了人生 奈子唱歌真的好厲害 有着很特別的嗓音 只有奈子才能發出的歌聲 就算在合唱中 只能認出奈子的聲音 在韓國被稱讚為”天使的歌聲” 奈子的歌唱實力大受好評 作為前輩我真的好高興

有愛

其實我覺得好小事
點知係咁放大件事咁

叫D油飯自己開個專PO算啦, 其他人咪可以join埋同一個PO傾, 問題解決

Nako bb

究竟個後宮有幾大

Cap圖清算都叫小事，翻舊賬撩交打喎

實大把人入去追擊

其實佢哋有冇諗過反佢嘔橙汁唔係因為佢個人而係因為成件事好唔衛生
利申佢隊枝咪去NAKO個鼻嘅時候我都有份屌

櫻花都做過奈子洗腳婢㗎

榮b溝女
有冇溝埋soyou佢哋

人名都無 分分鐘係自己個留言黎
係咪要嘈到有人投降先完事?

HI~搵我咩事

不如我係咁易抽你一兩句出黎笑下好沒

仙氣

佢唔繼續CAP，扮團愛同埋用團愛捆綁人咪冇人去屌佢囉
真係屎忽痕咩
我哋都有工，學返㗎

真心其實佢幾靚

無，係個po用團飯名義黎騎劫izone，實質洗底好噁心姐

依句真
你估個個都咁得閒入去屌柒佢?
我上網揾下佢地資源唔好?

食左cheetah

我留低相就閃過黎喇，
以前PD48 post D彩燕黑應該係曬個邊

清算都少事，自由討論既討論區都搞呢d，仲話我地小事化大，冇野呀

係咪要跪低先完事

岩岩放工見到都忍唔住
有個根本係無追po 入去撩交嗌
櫻電台條link po左大大條

夠膽死同人講 無link點追!
我果下Block 撚左佢
佢仲要掛住淫祖個名

原來你真係話緊我 本身諗住費事對號入座冇出聲 清算cap圖都唔畀人屌 擺明撩交打喎咁都小事

日日狂loop 好きになっちゃうだろう
老早已變左隱性娜飯

其實好似得連登反娜B
其他地方支持多
部分人對佢無感
不過連櫻花 佳恩都有diss 就算啦
好同意有人同我講唔好理其他人點睇
只要支持自己個pick就得
唔通要睇住因為一個垃圾要其他十一個自己鐘意既pick仆街至開心咩
利申(唯十一 但唔會主動黑佢 無視佢算)

講句sorry好難？

佳恩 follow咗櫻個fans page

小事咁咪一齊玩下清算囉

依度連登嚟㗎
小學咩

有兩個post,
一個112，
有個打錯左做111，應該112 / 113黎

嗰邊係大愛團飯貼圖討論區嚟，點會黑member
雖然人哋淨係睇某幾個

唸起聽日櫻花就見到禾珠，我

咁既身高隻腳應該好細唔難洗

係咪好掛住我

你櫻更加想死

連登燈力強勁
燈到人又WIC 又 PD 大贏家

我覺得彩元出道之後人氣會慢慢超越權嬸, 其實而家已經追緊

惠里sr完左?

misa 同指原 屌得好亂 好難亂入屌清算

我呢邊post親彩燕基本上都0負
去個邊就一定收幾個負皮
以前PD48 POST 我支金鋼棒又係得幾個負皮
個幾條友明顯係izone post

不要再說了屌你老母
我懷疑呢幾日櫻花無出twitter應該係被迫同佢影左相再係聽日po

唔記得講tim
指原巴同手卷絲好耐無見

以後咪做小學雞野咪無事囉,點知又要駁
駁即係仲想繼續啦

傻閪、覺得自己好出位、清算事件提下又叫無限放大
仲邊敢上嚟呀

禾珠復活搞到我都要上水

唔講咁多 即刻

My 2 Picks

連清算緊邊個都唔知都唔知衝出黎開拖做乜

我一入去就見到有人清靠珈瑪星雲

算

好睇出道資源點分
講真 S2時朴志訓 人氣唔差過Daniel
但出左道之後 Daniel 成日上節目
而家完全超哂朴志訓

今個星期六中午十二點允真同佳恩會有vli ve直播

老實講我就係block咗佢哋
我都唔知佢入去講乜 好似黑社會吹雞咁一入嚟就屌你老母咩呀咩呀

繼續未 你唔係黎勸交架咩

又嘈

利申：nako唯飯 ，冇入過隔離po

食左婓
Concept個集

我咪講緊屌人清算囉 你做乜撚

原來櫻花琴晚後宮失火把傘係有來頭
利申:應該係唔洗返工返學既廢青先會搵出黎既野

相合傘（日文：相あい合あい傘がさ）是日本傳統文化中的一種秀恩愛的抽象畫符號。

簡介
相合傘通常由一個代表傘的抽象畫符號（一個代表傘面的鈍角等腰三角形和一條代表傘柄的穿過三角形垂直延伸向下的直線）和兩個寫在「傘面」下面、「傘柄」兩側的人名組成。有時也附有其他符號元素，如在三角形的頂端畫上心形以更清楚的宣示愛情，或者在周圍加上附屬文字。

該符號代表兩個人之間已有的愛情，或其中單戀的一人對兩人的愛情前景的期望。也可能表示外人對兩人的愛情前景的起鬨。

本符號據信是二人一傘這種行為（日文中通常也稱為相合傘）的抽象象徵。

扮乜撚野大愛團飯
係你地個堆你地個推咪圍爐囉
唔岩睇又係負皮到你死
利申：個邊我一個負皮都無留過

屌應該都係推權嬸㗎喇
咁吸女飯
可愛type又唔止彩元一個

我到宜家都唔係好搞得清楚發生咩事

你睇清楚d...

算了，見識過就算
反正我地多野睇咁多又少限制

隔離仲叫人唔鍾意某個member就唔好入去，唔係團飯就過主，轉頭就咁做。Double standard團飯們，好棒棒哦

咩喎

每次見到係pledis 去提佳恩個心入面永遠都唔係好滋味
係唔係我有問題
但都好,有得睇多一樣就一樣

咪問你繼續屌未

睇直播笑死

其實認真，
個團咁撚樣產生
你話唔會再有罵戰根撚本唔可能
我本身想專心做野唔再上黎up或者去返日本akb post大叫泡菜落地獄咪算lo
屌你睇到個邊開心到團飯要個個都愛
簡直係侮辱左呢三個月黎一齊追既人既人格同思維
最過份就係油膩
18去3仲要話唔係造馬邊撚個信
ok fine本身一直唔嘈就因為知道咸魚白菜各有所愛
屌你老母個post無lala話要團飯個下我真係火左
所以有個post一日我都會屌到完為捲

原來咩事都唔知 咁算啦

兜唔到啦

我小學嗰陣成日有人傳緋聞就會俾人畫呢把傘

班人咁，屌都冇人聽

又多個後宮失火

係喎個post無禁珠珠

希望有好消息
solo同佳恩自己出道就最好

我講就講完 隔離post停咗清算 貼緊女女圖 咁我咪冇再係隔離度屌囉 廢事阻人討論 你又叫我繼續入去屌人 咁你話你係咪犯賤鍾意撩交打先

突然醒起個個權恩菲唔係之前都一入黎就屌miyu咩 咁佢幫口為乜

希望以後有得繼續見佢地

MJ

而家202個post都沉左冇人推啦

你唔係 雖然我好鐘意佳恩但望親佢啲消息都好心酸同不是味兒 我認我真係好耿耿於懷佢out左

要返工冇得睇live

飯粒絲冷靜少少，你睇下username先

完全成個post都是m

條友係咪痴撚線 我係個邊叫人幫手stop人清算 咁我講完人哋又回復翻正常討論咪走囉 佢又叫我入去繼續屌 其實佢哋真係好想引戰

已經入埋黎屌返人

我嗰陣屌過佢 佢好似係鍾意引戰嘅人

最後嗰下補飛太遲喇

無人係唔屌得嘅
不過睇有無人屌返你啫
討論區係咁㗎啦

好想要兩人小隊

尋夜佢後手加落去個樣真係好好笑

我去個邊留圖係唔想D新人入izone坑，入到post以為無彩燕粉
佢地推邊個唔鐘意邊個我都廢事理
總之我飯粒一世死忠李彩燕

你睇佢當日決賽表情就知啦

第一次見人走入嚟求我過去繼續屌佢 好撚痴線好撚m

呢度忙住傾pd48嘅嘢 冇咁得閒屌

允真會唔會番美國都係一個問題

我哋呢度就唔好再嘈啦 唔好學佢哋咁

？佢都有份？
我完全Block左佢好耐
佢係單純撩交嗌既人
完全封鎖就得

無呀，咁佢同自打嘴巴有乜分別

係喎

我知啊，個你地=個D雙重標準飯

我都唔知見過呢種comment幾多次

我仲佛心過佢哋post嘅人 亂鳩咁嚟叫人過去繼續屌都有

唔好講到得果個POST有人單純撩交嗌

一定得㗎

我都唔知
覺得互屌已經係家常便飯

尋晚直播有講話最後一刻望到彩燕
跟住就講話想同佢一齊出道
跟住話應該係命運嚟

You are my destiny~

求佳允unit

玩下二人小隊唔會用好多時間嘅姐
希望有機會見到佢地出歌啦

心水清

一切都係因為愛

仆街啦櫻

集氣

我睇兩個po睇到好混亂 不過記得之前有巴打話過佢份人係專登想撩交罵

我地呢邊圍爐算啦
唔洗理班人

得啦原來係咁 我仲以為佢係真心想隔離個post好 原來鍾意撩交打

我真係從來未見過咁誇張，Nakomiku總選，舊隊友畢業都没啦

M底

又有新圖睇下

睇post名同wanna one個post一齊？

係囉人地講你信晒囉

第一張真尾姐回歸

Myao: I was getting so little screentime I almost hated watching the show. I spoke in Korean all the time ...

Miyu: It’s ok! I’ll say it for you!! Myao-san was always translating between the k and j trainees. She was translating more than the translators!!

垃圾mnet

唔係撐你
純粹覺得唔好當自己好似高一級咁

屌又走過嚟做乜春

再早一日同村重公開錄音
有人問櫻花愛邊個多d
櫻花話係韓國就愛彩燕
係日本就愛村重
仆街之後再係微博po同王怡人合照
姐係如果係中國就愛王怡人？

兩件煩膠

無啦無啦
彩櫻登位

都係呢度有愛
就算藝娜係度俾人踩都會有人幫口
除左曹_ _，根本咩推都包容到

佢之前話過我po 嘅miyu 睇到好想嘔，又話miyu搶主唱 但佢入po之前係未改名做恩菲，佢專登引miyu恩菲飯罵戰

仲有佢自己羅第三個刻都去到咁

Sakura朋友既門檻咁高
短短幾個月變到咁好
彩燕由A班開始應該幫左佢好多

人渣榮之後有人渣櫻

一係唔俾鏡頭 一係惡剪

人群中我只看到你

唉算啦，有人癲q咗，我地繼續恥笑櫻好過

myao即係邊個

都話佢個個國家都要有一個sp cp

想整做wallpaper

冇話你撐我 想呢度啲人睇清楚其實大部份果邊互屌緊嘅人都係呢度嘅人黎姐 但我睇完過返黎睇果班人好似完全唔知仲繼續圍威喂緊 揾岩人先打交啦

尋晚有一個問題答得好感動
有觀眾問Pd48最大既得著係咩
櫻 答 係伙伴

下尾返到日本冇野做
日日都up d沖涼後既相
好橙

喵

人都唔喺度 俾佢真係休息啦

屌呢張認景到

喵 miho

Post名係《PRODUCE 101 Season 2》討論區

miho？

我無睇AKB，唔知佢以前幾衰
我包容到佢
vivian直頭係正TIM

風流櫻

miho

求bibian多圖

其實就算有人貼曹婦我地都沒屌，最多咪叫佢唔好貼

出返黎啦屌

復活啦

復活

岩岩先出返黎

想屌

珠：睬過你

孟巴你都落左坑

復活節未到呀 咁快出嚟

中秋團圓

pd48真係比到野比櫻
真係好
要珍惜彩燕

好難答你
下次我會反醒
原來一直講緊既係我

有圖=無圖
多圖=一幅圖
無圖=仆你個街真係無圖

萬聖節就到呀嘛

尚書大人真係機警

就黎送層樓俾彩燕

一齊住

金屋藏燕

出面有咩風雨彩燕都有櫻花錫返，
媽媽我好放心

佳恩只要係舞台永遠都會散發住個種成熟女人既女人味
髮型又正...
好吸引....

好有愛 Noe同狗竹都係情侶頸鍊都有埋

講起喵 有無人睇過佢係con唱perfect human羞恥度極高

想同佢對3mm 溝大戰

miru all back笑咗

你個名一定係大愛
好多後宮

收多個nako，做偽HKT line?

想問一下9月2號hkt公演miku係咪吹奏nako做world idol
有冇片睇返

果然係燕媽媽-;-

唔洗藏喇，公開埋

我依家終於gag到你個-;-點解係我

PD48-史上最大型日韓偶像相體節目

相睇啊？相體要剝光豬

I love vivi鶯

跟住智友梨同賢娥又係一對
朱理同詩炫

你又知冇一齊沖涼

hkt鄧兆尊

之後被仁美影低
再唔小心流出

朱理 娜b 應該親啲？

原來榮B Nekkoya舞台仲未除牙cool

唔該

清純母女加Miru

鍍我都未除

今日係櫻推最黑暗嘅一日

18區茶舞王子

慈善羚羊

Cool牙孖妹

有無上post summary 好似好多花生 ？

我都想block.......
不過係因為D禾朱 ___同gay圖
不過最後都係算 因為有其他圖我想睇

諗起以前獎門人真係好多笑料

朱里應該係日本版娜榮 收集後宮

曝露左年齡

廿十頭 唔係好大姐

掌門人屬於好廣年齡層喎

鍍我

睇耐左覺得佢幾得意

隔籬個po做乜鳩

冇記錯係咪次次都拎到獎勵
但唔明點解連last 20都入唔到

world star

開咗兩粒鐘會，miss曬哩度啲高潮

wic

有呀我記得

係咪次次都拎到獎勵

A: 係

唉，好在down左，好快比aks和諧

呢到反超前隔離post

你啱啱講完我去望一下 見到有啲係呢度見過嘅名係嗰度like 媽好亂呀

點解連last 20都入唔到

A: 公司細問題

笑到我
金娜榮
附預戰場上所有手下+1/1
從手上召喚金鍍我
金鍍我 突進 死亡回音
戰場上擁有金娜榮 從手牌當中召喚

個邊見到一張_____正評好高

正評王

吹奏個位係坂口理子 hkt媽媽 miku 係附和
另外禾boss 都跳左兩次 nekoyya

韓國人應該真係好鍾意玩爐石

雖然呢到唔比講 但係佢真係好正呀😆😆

？？？
黑人問號緊

你boss即係你個名?

好鍾意打機

希望AKS搞個摔角企劃等禾珠對戰眼屎ONE

岩岩訓醒
唔想哂時間追

想問而家鬥屌成點

不要珠

金毛 綠毛 藍毛

有冇summary

好撚索

呢個po?

打交個part

both

定罵戰

呢度真係長期多人

180902真子直播 感謝李昇基重點：
小嶋真子說李昇基不是單單被任命為代表或者是來做MC就結束了，真的非常用心。還有就是誇李昇基代表身材好臉蛋小大長腿！

中字影片：

貢茶有無興趣搵nako做代言人

罵戰係隔離有人將以前pd48 既cm抽出黎屌。
summary你急既用熱門cm睇先

油膩
定
禾珠

基仔除咗唔知點解可以敗部復活出現係決賽外其他都幾好

可能日本好飲？

睇到好high

咩料 返完工睇po就多咁多唔知講緊乜既野
睇到話izone po講摘名 就知發生咩事
係我地po有個油飯狂負皮之前 我地係講過話抄低油飯list 記唔記得
跟住9成比油飯見到 就過黎狂負皮 我地d大人係度吹水9up有人當左真
笑死我 戲話當真
個邊邊個話摘名先？9成就係狂負皮個條友

ps.未追完po插嘴入黎講 追埋個10幾頁先

認真
我寧願望多禾珠幾眼都唔想望婦人

冇乜嘢好summarize
係度追多兩頁po好過啦

望珠珠好失禮你？

講真 都係天仁吊打
日本貢榮都係 仲要勁長龍

Why not ....

其實初期我見都幾多人屌佢少出現
咁呢樣都係事實,佢自己都多行程,無野好justify;但鏡頭後做咗D乜真係得佢地自己先知
我無睇上兩季,但我覺得呢季佢角色其實都ok,後期同洪基派膠都幾過癮
韓仔演員佢算係比較純品D果幾個

直頭想奶tim la

你唔講我都唔記得

咁又係，茶湯會 天仁高幾班

yes 只係比nako 大一年但全48g 身高最高 mc 毒舌系

韓國真係好鬼多間貢茶

韓國嘅貢茶係香港嘅許留山 我見到好似sell飲果汁多過奶茶

佢同洪基一齊先有效果 雙gay

上季boa真係做得幾好
不過照mako咁講 李昇基都好照顧班女仔

點解突然咁多珠推 我好驚驚

心理上如果同油比珠好啲
但生理上接受唔到

愛上了
奶騎士的滋味
一試難忘

珠珠噢，到底我們甚麼時候可以相見
是一起下地獄雙宿雙棲那天嗎？

電視做緊今生是第一次
個女主又似膠真又似miyu:

禾珠復活了
珠推群起而至慶賀

come baby
鞭打本王啦

支持

個個都靜雞雞收埋咁多珠圖

頂我都覺

想奶佢個咀

熱烈祝賀佢出院？

行去學校
條路既咖啡店同果汁鋪 多到嚇死人
最恐怖係間間都多人買

過幾日櫻要見到禾珠

洗眼

聽日一齊睇直播

可能因為潛咗2個幾月
但老實講我覺得都係禾珠厲害d

直頭準備過黎取代元英C位
櫻花又可以拎第三

又一個因爲禾珠而癡咗

標準裝束

nakomiku 雙c 後面係禾boss 真係好正

可唔可以唔揀

=starbuck咁掛
做到好似好潮咁

好正

唔洗幾日
係聽日
一齊上類似韓國mcount既Music station宣傳新單

之前見有巴打講張根碩果時似想食埋D女咁

邊方面厲害先？

真係幾靚女

總選單？

係
可以見禾珠企C la

會唔會著返黃色個件衫

佢地好似有合作過,所以好熟? 洪基新居入伙,昇基送禮物俾佢

櫻花食蕉啦
奶禾珠波底泥都無用架啦

前提係佢有咩？

moe showroom!

會唔會重拍mv

應該係著黃色

乞人憎果方面 總選果日不能忘記

咁飛機場都可以有塵既

講左會補拍鏡頭

食完飯放完狗有299條新回覆
你哋做乜突然開曬TURBO

禾珠復活了

珠推出圖齊慶賀

全48g 3xx人最高，有没咁誇呀

你係咪珠推？
唔係就加入去朝拜珠珠啦

屌又話咁快爆post

珠帝開始清算你班人

和遊記

本筆記簿有用la

Both 錫錫

我寧願睇獎杯企center

真人（定鬼）企C

咁岩講起就覺得洪基好撚正，
個人有實力又溫柔

CG

媽媽同solo 星期6 12點會開vlive

有真人仲CG？

把聲好好j

想被佢屌

有無人有睇過nako嘅showroom 佢呢次真係笑到我仆街

【字幕】讓日本萌妹告訴你把三次元穿在身上可以幹些什麼ww

推一推

LINK已SAVE
#1見

Save低先

又開始變GAY POST

下個post咩台？

呢個gay我接受啊
洪基昇基咁正

好似話音樂

佢哋唔係話搬返去音樂台咩

狗竹 vlive replay

同埋（）係（112+17）？

返咗陣工就咁多野發生

一定係佢地發現推post推得太慢,發現罵戰係推post神器,就決定用罵戰推post

Btw有冇人睇緊moe sr?

唔係話轉翻去音樂台咩？

我孖寶 竟然咁快有野做

把聲好爆得,不過好幾年前都爛爛地聲
其實我都幾佩服佢,日文又得,又唱得,又敢屌公司

一路屌一路互嗌高音

累了

開咩名 pd48後續討論？

應該係要出道了

唔好啦 有啲柒

上面好似話係咁計

唔夠佢高音

就1001要消失了

唔可以繼續用呢個po名咩

你咪仲勁

好想屌崔英俊

應該係（129）唔係（112+17 ）

咁大家個4tune8咪成真唔到囉

直路

開129啦咁

999

1000